「我今日報左單大案」

真人真事改編

破大案
唱衰政府 -捉
一個人係公園食飯盒 -捉
性感熱褲女 -捉
夜麻麻係條街行 -捉
係商場行街 -捉
記者一個人現場報道 -捉
帶黃色口罩 -捉
唔解鎖電話 -捉
有裝TG -捉
著[black]黑[/black]杉 -捉
講 光復香港 -捉
講 時代革命 -捉
講 死黑警 -捉
講 「狗」 -捉

立大功
黑社會 -放走
打傷 -放走
持刀傷人 -放走
販毒女友 -放走
藍營 -放走
持械同伴 -放走

風火山林
姦淫擄掠
無所不為
一統天下

黑白兩道都食晒
威過日本皇軍一統香港時期